屌那星 今晚可以MON撚住場歐聯然後放假

準備好爆閘

唔去澳門？

清明要淨心

可以睇猁主場撚鏝巧kai針

姓陳？

今晚等蓋ching發號施令